{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho758985472/peeopildeu-bai-melieoteu-seoul-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698994432080&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383733&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=140909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217807248&selectedRatePlan=272386485&expediaPropertyId=23687046&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "페어필드 바이 메리어트 서울"
    },
    "text": "フェアフィールド·バイ·マリオット·ソウル\\n\n大韓民国ソウル特別市永登浦区京仁路870\\n\nフェアフィールドバイマリオットソウルからはロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りが車で10分以内の距離にあります。 ここではフィットネスセンターとMillion Spoonsレストランで朝食と夕食を楽しむことができます。 また、南大門市場と光化門もこの高級ホテルから車で近い距離に位置しています。 多くの人が親切な顧客サービスと朝食にとても満足していました。 公共交通機関の利用にも便利で、新吉駅と永登浦市場駅も近い距離に位置しています。 このホテルは556室と22階建てです。 チェックインは15:00から深夜0時まで可能で、チェックアウトは正午まで行われます。 チェックアウト時間は客室のご利用状況によって遅れる場合がございます。 チェックインは満20歳以上から可能で、チェックインのためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要になる場合があります。 子供1人(13歳以下)は、保護者や保護者のような客室で追加寝具なしで無料で宿泊できます。 ペット同伴はできませんが、障害者案内動物は可能です。 インターネットは共用エリアと客室内で提供され、駐車施設としては施設内のセルフ駐車と車椅子で利用可能な駐車場、高さ制限のある駐車場があります。 禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "フェアフィールドバイマリオットソウルはどこにありますか？",
            "answer": "フェアフィールドバイマリオットソウルは大韓民国ソウル特別市永登浦区京仁路870に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フェアフィールドバイマリオットソウルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "フェアフィールドバイマリオットソウルの周辺にはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通り、南大門市場、光化門などがあります。"
        },
        {
            "question": "フェアフィールドバイマリオットソウルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "フェアフィールドバイマリオットソウルではフィットネスセンターやMillion Spoonsレストランで朝食と夕食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フェアフィールドバイマリオットソウルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "フェアフィールドバイマリオットソウルのチェックインは15:00から深夜0時まで可能で、チェックアウトは正午まで行われます。ただし、チェックアウト時間は客室のご利用状況によって遅れる場合があります。"
        },
        {
            "question": "フェアフィールドバイマリオットソウルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "フェアフィールドバイマリオットソウルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、満20歳以上である必要があります。"
        },
        {
            "question": "フェアフィールドバイマリオットソウルでは子供の宿泊料金についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "フェアフィールドバイマリオットソウルでは子供1人（13歳以下）は保護者や保護者のような客室で追加寝具なしで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "フェアフィールドバイマリオットソウルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "フェアフィールドバイマリオットソウルではペット同伴はできませんが、障害者案内動物は可能です。"
        },
        {
            "question": "フェアフィールドバイマリオットソウルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "フェアフィールドバイマリオットソウルでは共用エリアと客室内でインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "フェアフィールドバイマリオットソウルに駐車場はありますか？",
            "answer": "フェアフィールドバイマリオットソウルには施設内のセルフ駐車と車椅子で利用可能な駐車場、高さ制限のある駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "フェアフィールドバイマリオットソウルは禁煙ホテルですか？",
            "answer": "はい、フェアフィールドバイマリオットソウルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 706
    }
}